有無人覺得自己唔再適合拍拖

拍過幾次拖
唔係被帽 就係無疾而終
到底係點解 係我問題定點
其實我自問係段關係都做得唔錯啊
但點解次次都無好結果
係我唔識拍拖定我唔適合拍拖
心好累了 唔想再拍拖 唔敢再鍾意人了
有時覺得單身其實唔差
無憂無慮 無開心就唔會有傷心
但有時真係想搵個人陪下自己 可以依靠下
不過最近開始懷疑人生
覺得可能呢一世都唔會遇到呢個人了
毒撚都係唔好亂鍾意人好
叫完春了 收收返埋自己先

中學每年都換畫
但出到黎後反而無再拍拖
搵唔到個理由

分左手單左一年幾
都冇遇過一個會心動既對象
女都唔識溝了
拍拖？不了

未有一個夾嘅人姐

緣份既野
有時真係人夾人

要遇到啲識得體諒人，唔係自我中心既人
已經叫執到
宜家好多人都無乜家教

毒撚一個更開心
利申：靚仔毒撚